［腳膠入］有無品嚐過出完一日街未沖涼嘅腳板？

無著襪著平底鞋

呢一款
好撚想奶

Pish

佢自己都覺得臭

有無呢類妹妹有提供腳比人玩